究竟呢類acg毒撚係咩心態？？？？

條女講到明叫人登記做選民，條毒撚衝出來話唔會登記，但又懶關心想獻殷勤

係不問世事定係智力障礙

唔登記咪唔登記囉
屌你老母洗唔洗擺9我上連登

啲毒撚好鍾意扮與眾不同

隔住個moon都feel到佢好撚臭

隱士

懶係突出
成個po回覆都係話「登記左」、「會登記」，然後自己就話「唔登記」，哇，即刻成個人突出曬，幾有性格，幾出類拔萃

想引人注目，好可憐

屌佢老母呢D真係影衰毒撚

以後叫呢班友做癌撚算

一睇就知中意玩任天堂果類人黎

偽毒

呢D與別不同毒撚人地玩佢就唔玩

9成係玩果D垃圾手機抽card game

又鬥黃
拉！

波台狗玩膠躝啦

Soyboy

好智障
等於有女agent sell你保險
你話：我唔會買架啦，我地去約會啦，你做野辛唔辛苦呀

係咪以為懶獨特，就會有人問你做咩唔去登記呀

究竟樓主幾無聊先會浪費自己既時間去關心一個毒撚既一舉一動....
唔通樓主暗戀個毒撚 ?

再無聊既野都要有人去做

唔係牛津當年咁無聊坐係蘋果樹下你依家都無連登上

Acg is……

係我黎 對唔住....
搞我好了 唔好搞我老婆......

日本年輕選民投票率低會唔會都係呢個原因

認真，啲後生藍絲有好大部分就係依啲扮與眾不同嘅人格障礙毒撚

藍絲有樣睇 都唔關毒事

影張相都雙目無神
典型毒撚眼，無撚得救

唔登記仲想做兵?

垃圾批鬥壇，乜狗屎垃圾都拎上來講

拉

曲到圓

幫我推拉個po

拉

做咩post我上黎?
我聽女神講登記，點有獨特性吸引佢注意?
我要好似MK佐神咁，不服從，才能中出港女櫻啊，你看鳴門? 笑

私怨撚死開啦

真

果班坐啟德線頭車既鐵膠

我一直以為班撚樣係五毛
波台狗真係垃圾老鼠屎黎

條毒撚話唔好用來做非法用途姐嘛

擺上連登又唔算非法用途

佢有無諗個coser會點諗
叫你登記就覆「我唔會登記」

會諗人地感受既就唔會話唔登記啦

條友係日本讀到要留班俾佢老豆屌

「至少我有溫過」

笑撚咗

is not fuck 政治 ok?

留言最好笑

Errrr… 點解你咁都抽到水

27歲人仲使緊老豆錢係日本讀書,仲要讀到留班
睇佢都係用讀書做藉口留係日本玩ACG野

遇過d人社交困難係咁
同人講野自說自話九唔搭八

絕緣王

個女cosplayer應該覆佢
咁你去仆街啦

笑完就算啦，唔好搞人喇
大家真係要將啲嘢轉做private，唔好畀外人睇到呀，哩個就係反面教材

屌佢老母真係影衰毒撚，唔登記做選民都算，講嘢仲要1999，搞到人哋以為全部毒撚都係弱智